預咗冇人理，但我真心覺得7.28係臨時議會嘅黃金機會

唔係長文
可以睇埋先屌

唔好再同我講咩大台咩軍火咩民意咩時機咩外國
出親文都肯定有班擺到明冇睇我講乜嘅人
無限loop返同一堆答過晒嘅論點

我唔係叫你哋即刻取締特區、香港獨立
只係希望整個用嚟出聲明講故仔嘅發聲筒一步步嚟
真係咁多嘢要等？咁多綽頭要搞？
佢哋可以出定性，點解我哋唔可以？
佢哋可以出譴責，點解我哋又唔得？

我哋嘅正式發言傳媒好難滅聲唔報
721宣言就連CCTVB都被迫播咗一段
當每件事都有兩個版本嘅時候
政府就唔再係權威，只係兩個選擇中嘅其中之一

你話未夠民意
淨係一味話等，唔講又唔成立
等等下就全香港都會突然間同時浮起臨時議會四隻字？

元朗事件令特區政府嘅合法性前所未有地崩壞
連最冷感嘅人都意識到政府失效
公務員同好多一直不便表態嘅公眾人物都出聲反枱
真係唔收割、唔把握，要由得呢個勢頭流走？

8月4同8月11係兵分兩路唔適合搞
之後就再冇人記得元朗事件嘅轟動
你確定往後真係有更好嘅契機？你真係滿足於遍地開花就算？
就算黑警開真槍射死一位義士
我都唔覺得個政治意義會大得過元朗事件

我會灰心、會失望，但係唔會放棄
畢竟呢場係所有人嘅時代革命，冇共識我唔會輕舉妄動
點都好，一齊行落去

對常見質問嘅回應：

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

光復香港 時代革命

香港人，一齊時代革命，好唔好？

推

同意!

光復香港！！！！！

其實都同意冇可能無了期咁等機會
次次出嚟都話時機未成熟
但時機明明就係靠自己創造

但出面又好似煲緊8.5罷工

push

之前問過 點防止俾港共用人數騎劫

冇泛民主派議員支持既話好難有實質作用

點解冇人理？
因為你係淨係話比人聽28號係黃金時機
而唔係做咗出嚟比人知道28號係黃金時機

如果用我個全民設計
藍絲就算混入都好難多人過我哋

問題就驚佢哋同我哋鬥快召開
一係就禁止事項度落手腳+事後調整返佢哋過咗嘅法案
一係就有人提出可以搵TG group admin負責召開
咁就可以喺保持匿名嘅情況下召開會議

推
我哋係有曬法理基礎(07/08雙普選)
而家政府違反人權, 失去正當性, 而且根本唔係實施緊有效管治
我哋只係成立返一個屬於香港人既議會去監察政府
(本身個立法會有DQ, 有程序不公義, 都係違憲、違反人權)
其實冇位可以俾人入
我哋宣傳多啲咪有民意

願聞其詳

唔使特登去宣布「我地成立臨時議會」
宜家我地做埋差佬份工，入去為民除害
已經發揮緊臨時議會既職能

臨時議會重點係落實同實行政策

用召集人呢個模式安全D
但要同傳媒有渠道俾召集人通知同認可
不過一陣又黎鬥雙胞都係煩
好似好多BUG 可以再討論
一開左個頭有BUG就煩

起碼要表態先

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

係，TG channel呢個方法真係有得諗
問題就係大家都信得過佢

我們都有話語權！今次就由人民來定性！攻破一面倒政府官員bob咪權利！我們都要發聲！傳媒都要bob我地咪！

忽發奇想，如傳媒不再去官員既記招，無人再報官員記招既廢話，直接冷落狗官，都幾正

完左727 先
個人認為需要攻佔具意義既地點先可以宣讀國民議會宣言

如果唔係讀得太多宣言只會膠化宣言作用
而且議會需要具名開會, 需要秘書紀錄
議會決議係有關政權轉移後事項, 唔係小組討論
需要認真處理

你宣布搞，你都要有個計劃係點搞，
唔係up一句就算lor。

你地plan好議員點樣產生，有冇人工，選舉點樣舉行，時間、場地、人手點安排未？

要人支持，首先你都要話比人知你地想點去做，唔係講完就算。

咁耐都冇人實質討論點樣實行，
淨係討論做唔做，
咁搞法唔會搞得成。

真係要傾好成個flow先做第一次

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

余致力國民革命，凡四十年，其目的在求中國之自由平等。積四十年之經驗，深知欲達到此目的，必須喚起民眾及聯合世界上以平等待我之民族，共同奮鬥。
現在革命尚未成功，凡我同志，務須依照余所著《建國方略》、《建國大綱》、《三民主義》及《第一次全國代表大會宣言》，繼續努力，以求貫徹。最近主張開國民會議及廢除不平等條約，尤須於最短期間，促其實現。是所至囑！[4]

孫文 三月十一日補簽

中華民國十四年二月二十四日

pish

唔同意
冇民意基礎
至少有十幾個議員支持先有Noise，而家冇

所以真係要傾好個共識先得
問題係宜家成個idea都沉咗底
根本再冇人討論

有個問題
所有議案都係在場所有人投票決定

警黎現場鳩拉人
派五毛黎投票既話

點解決？

身嬌肉貴嘅議員唔會主動發起咁高風險嘅行動
我哋衰咗最多俾人當傻仔
佢哋衰咗政治生涯就玩完
只有我哋搭穩個台，企上去證明行得通
先會有人願意冒險加入

哩個係一個冇大台既天生缺憾
你搵是但一d 人出來讀宣言都只會比大部份人覺得係果幾十人係到讀宣言。重點係，讀宣言果d人帶口罩只會比人唔見得光既形象，唔會有領袖風範，更加好難帶領群眾。唔帶口罩，克警唔使一日就拉番去。

警察衝入嚟就散場
派五毛嚟投票基本上冇可能多人得過我哋
問題就驚佢哋同我哋鬥快召開
一係就禁止事項度落手腳+事後調整返佢哋過咗嘅法案
一係就有人提出可以搵TG channel admin負責召開
咁就可以喺保持匿名嘅情況下召開會議

「有隻股票好好架﹐畀個冧巴你啦！唔好問我PE ratio﹐間公司管理﹐有乜大計﹐只要大家一齊買﹐就算散戶都可以推升股價。香港人奴性太重了﹐以為莊家先可以左右股市…信我﹐大家買﹐隻股一定坐火箭！」

你哋覺得我個idea唔好，唔緊要
可以嚟踩佢改佢寫過個
但係宜家連睇都唔睇就話我冇出過橋

#30

Librate Hong Kong, the revolution of our times

首先召集人除左召集就冇權力
提前幾日內通知或者set定時間係可行
最大問題係真真正正參與既公民有幾多
同埋需唔需要提前出agenda

都同意你之前講暫時只討論冇爭議性既議題
不過有人提出具爭議性既時候 可以點處理
呢個位都有可能被利用拖死整個議會
點防止呢樣野

我係支持既

我唔係踩樓主﹐意見總有正反﹐自己友不X不踩。
但呢幾日﹐日日都有類似post圍爐﹐之前反對/質疑post﹐未見有支持者解下畫。
每日都冧巴黨…

係可以，但咁樣咪一定要推班人出黎

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

咁其實只係個議會嘅定位問題啫
只要你唔講到否定特區政府地位之類就得

另外即使係唔承認立法會
亦都唔代表拒絕晒佢以往訂落嚟嘅所有嘢
歷史上冇一個革命係會廢除晒所有法律重新訂過，咁唔通又全部都係自打嘴巴？

至於往後嘅法律，守亦都唔代表你承認緊佢
只係為咗避免俾人拉，因為事實上武力喺佢哋手上

正如公安條例應該大家都覺得係惡法，但都係會盡量避免觸犯
立法會選舉大家都覺得係不義，但都係大把人參加
呢啲只係現實考慮，我唔覺得關承唔承認事

推一班人出嚟佢哋好大機會會俾人拉
所以我提出可以全民都係議員

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

同意

同意
我覺得TG channel個方法應該係：
上一次會議嘅時候講定下次會議嘅時間地點（包括後備會場）
然後TG channel admin確認夠人+安全
適合開會嘅時候就喺TG宣佈喺召開咁

搞議會，即刻俾班專業政棍騎劫 [講你呀朱凱迪]

所以我提出可以全民都係議員
避免產生領袖／騎劫

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

Push

同意錯過呢次未必有下次

見到p 就想block

明白，我都希望有啲反對意見
因為我都覺得自己個方案係有不足，未完成

都係要有議員支持先得唔係會當我地玩 上次宣完都無乜效果 仲要犧牲一位

[長文]人生最重要的選擇題

後備會場唔好講

咁唔好拎住部手機讀，要成立就認真啲。
整新聞稿俾記者，最好搵人背埋宣言，有張貓紙都唔緊要，對住手機讀太兒戲。

成唔成事係後話 係要討論定呢個方案
去到之後 純街頭抗爭未必得到大家想要既野

講左好多次
如果你唔諗住奪權
即係你只會整一個民意咨詢+社運一體化嘅組織出黎
而你咨詢民意嗰時，因為議會唔會有建制、中立、泛民參與
所以只會得一種聲音

如是者，議會唔會有認受性，亦因為冇公權力，唔可以約束市民同政府

約束到嘅
只會係支持議會嘅示威者
仲可能透過公投決定行動方向同方式
即係會捆綁參與嘅人
政府亦有一個明確對象去滲透同埋統戰
完全違反而家各有各做嘅原則

整一個大台組織
約束唔到政府，但約束到參加議會嘅人
為咩

LIBERATE HONG KONG, REVOLUTION OF OUR TIMES

要成立臨時政府，而唔係臨時立法會

支持要開始放風，第一步！

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

當然整得出嚟最終目標就係奪權
問題係唔會一日就做到
咁自然一開始就只係一個發聲筒
然後搵更多嘢做慢慢發展落去

你講嘅大台嘅問題我當然明
所以我提出可以喺設計上做手腳令議會唔變成大台

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

有道理，可以由召集人決定

我支持！

岩呀，做出黎就得

推下討論下

光復香港！
時代革命！

支持

上次係中聯辦門口講完 之後呢
潑冷水都要講

上次只係預告不排除成立
完全未講議會嘅定位、設計、短期目標
所以我希望大家一齊諗下

我嘅方案：

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

到時由樓主執行

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

手足們點解係咁潑冷水
唔諗下點樣可以成事既

push
推爆佢

光復香港，時代革命

唔同意728嘅唔緊要
不過希望唔好俾臨時議會呢個idea沉底

光復香港
時代革命

我都覺得係時候要定死線

未係時候大台化 , 呢個時候set 大台 , 好易被針對瓦解

所以我提倡全民議會
人人都係議員就唔會變大台唔怕議員俾人拉
希望可以過目

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

各說各話
但唔出conclusion
唔投票

咁唔使特別搞啦
喺連登大家都做緊喇

整實體版做乜，反而俾人針對，仲可能因人廢/撐言

會投票呀

「臨時議會只適宜提出接近無爭議嘅議案
票數相近時應該以維持現狀為原則否決

另外可以分三輪投票，結果唔明顯就落下輪
第一輪投票：大嗌Aye/No（學英國國會）
第二輪投票：舉手（夜媽媽睇唔清嘅話可以舉燈）
第三輪投票：分紅海用腳投（有人話太亂不了，debatable，可能會係備而不用）

另外當一定人數嘅議員質疑點票結果（數字唔應該寫死，因為每次會議嘅人數都唔同，靠現場共識）
可以要求換人重新點票（限唔限次數就你哋鍾意）
點票人就一係由願意放棄投票權去點票嘅手足擔任
一係現場抽籤決定（人多抽到2046）」

支持成立臨時議會！

有個議案出左跟住點？
可以約束邊個？
我投贊成
但大比數反對我
我係咪可以唔理你照做我想做嘅野？

所以我建議禁止臨時議會干預示威行動
行動應該係個人決定，唔係議會決定
議會只係用嚟出聲明、立法、成立委員會等等嘅地方

岩

9成傳媒都係黃架啦，有咩野唔報呢，幚你誇大作故仔都仲得啦，你要聲明要顯責，大把黃媒幚手啦

重光香港

咁問題黎啦
如果淨係出聲明，同而家啲組織有咩分別
XXX會建議政府聆聽市民訴求，撤回逃犯條例，成立獨立調查委員會
呢幾日你都成日聽到啦，整多一個出嚟做乜
啲組織決定出啲乜嘢聲明，佢哋都會通過內部討論同埋決議㗎

至於立法，唔好玩啦，立左啲咩條例，司法部門又唔會理你，執法部門又唔會理你，唔通立法禁止吸煙人士做火車頭，就會有人彩你咩

7.28MTR叫上環 西營盤商舖關店

未確認

臨時議會出聲明唔係純粹為咗唱衰人
最終目標係聚集民意，逐步將特區政府嘅民意合法性轉移落議會度
呢個效果係無論你用咩組織名義發表都唔會有
其他組織可以唱衰佢削弱佢合法性，但唔會得到任何嘢
另外就係臨時議會發嘅聲明代表嘅係全場示威者，唔係特定群組
個威力完全唔同

當然立法呢啲司法機關唔會執行
我唔係叫你立啲咩政策，而係去搞個政治制度出嚟
有啲議會運作上嘅嘢係需要立法
同埋要俾人睇到我哋推緊個點樣嘅制度
我哋需要俾人睇到我哋個議會係正常運作緊
慢慢聚集民意先得

冇錯,
1. 革命唔需要否定之前所有法律﹐因為革命推翻且取代原有政權。但成立臨立會就唔係革命﹐所以就有承唔承認嘅問題。
2. 如果臨立會性質係上唔承認原有立會﹐仲認同原有立會合法﹐咁成立做乜? 不如成立智庫, 民間監察組織?
也就淪為有名無實之臨立會﹐如果成立呢個偽臨立會而冇人支持冇人承認﹐又係唔係自己製造一個失敗嘅局面?

唔承認原有立會
*贅字

我覺得不如成立香港❨流亡❩海外民主政府.
外國巴打組黨起草政綱﹐再委任官員, 再有議員, 然後搞全球港人公投, 再爭取台灣嘅邦交國承認.

法國大革命個國民議會都冇廢晒啲法律重新寫過喎

法唔係用嚟守嘅，只係用嚟懲罰犯咗嘅人
「唔犯法」呢個狀態係天生嘅
假設我唔承認謀殺係犯罪啦
咁我係咪要每分每秒都殺緊人先叫唔算自打咀巴
根本就冇可能，只係鑽牛角尖

守法=承認法律呢個前設根本就係錯嘅
因為根本冇守法呢回事，只有犯法同唔犯法

你都識講
你個議會係代表全場示威者 （幾代表都唔肯定，姑且當你係）
建制呢？中立呢？
你當然可以話，佢地歡迎加入，但你知佢地唔會加入，你整呢檔野亦冇公權力同政治誘因迫佢地加入

咁你整一個所謂議會
廣泛代表性仲低過而家立法會
點解仲可以叫自己做民意？民意淨係得示威者？

國民議會多人支持﹐後來真係革命嘛, 同依家根本唔同

不嬲示威者無論做咩都係用嚟召集認同嘅人架啦
根本冇一個政府係需要做到全民認同
只係要認同我哋嘅人多過特區政府

最理想嘅係多到一個地步，然後有朝一日例如林鄭下台／潛逃／瓜咗
香港就出現權力真空嘅時候，我哋就即刻衝上去，快手過中共
如果我哋冇預備定啲咁嘅嘢
即使有權力真空都唔會輪到我哋

其實你問呢啲嘢我篇文全部都答過，好明顯你冇睇到要我罰抄多次

成立香港❨流亡❩海外民主政府
點睇?

國民議會最初絕對唔係多人支持
只係一班乜都冇嘅三等賤民，國王踢走佢哋唔俾佢哋開會就算，根本冇人估到佢哋可以搞得起啲咩
甚至去到法國大革命中期
都可以話成個法國得巴黎支持革命

講到尾
呢舊野都要奪權先有用
現階段你都係整一個叫「議會」嘅社運組織出黎
奪權黎講，你冇武力，權力真空都唔到你上

我又唔反對你整
不過其實真係冇乜威脅

流亡政府個合法性太低
好難要人由承認特區政府轉移到流亡政府

係，初期應該真係會冇乜威脅
只有民意上到一定程度又有啲德高望重嘅人支持
咁做到嘅嘢先會慢慢增加
例如自行成立獨立調查委員會咁

有咩人可以lead到臨時議會
今次冇大台冇leader

我唔係反對但係我真係想知多啲details

咁如果今次臨立會代表到某階層有好多人﹐有民意就去囉. 好似如果立會有十幾廿人被港府DQ﹐咁成立臨立會就出師有名﹐有民意基礎. 咁我支持.

光復香港！時代革命！

要有個原則係所有人都有權

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

呢個係我嘅構思，由議會設計上避免議會成為大台
請過目

象徵式立國啫, 只要有一個國家承認都好, 又可公投, make noise攞籌碼

推推

要聯絡咗人支持先成立定係成立咗先再聯絡人支持
呢個係個問題
要聯絡咗先嘅話咁個聯絡人就可能要有返咁上下地位先至有人信

連登日日都議緊事啦。
又搞多一層官僚系統係做乜

以後連登仔發表意見係咪都要經呢個官僚系統 咁同而家班泛民有乜分別。

同埋咁樣即係搞大台搞中央化, 好快就會比人拆台啦, 唔通你係深山開會?

所以我提議建立一個無大台無領袖嘅全民議會
請過目

【7.21之後】無大台無領袖的議會是這樣煉成的（附臨時議會功能＆目標）

而且海外政府﹐又可提高港人立國意識.
一如西藏流亡政府.

但係個領袖冇返咁上下名望就冇意思
同埋流亡咗嘅話無論示威者做咗啲咩都唔會入到佢credit
好難提高聚集民心

真係未到...
一日未有軍隊一日都唔會有臨時政府
你唔太多幻想

臨時政府同臨時議會完全係兩回事嚟
完全唔需要一步登天直接執政
法國大革命國民議會成立嗰時都係齋吹乜都冇
一個月之後先至衝入巴士底監獄

不如睇下我呢篇文：

「其實所謂臨時議會
初步唔一定要去到最盡
唔洗講到「香港獨立共和國至高無上國會」咁樣
我哋只係需要簡簡單單 用最無爭議嘅文字
例如「香港會議」咁樣
佢嘅名義唔重要 實際功能先係重點
而實際功能就係香港民意嘅發聲筒
我哋要發聲明 讀宣言 提出要求
就用依個機構嘅名義
去到有一日 每日嘅新聞標題就係「香港會議：xxxxxxxxxx」
外國傳媒要採訪抗爭者 亦會搵我哋嘅議會
咁久而久之 依個機構就係民意
而如果我哋嘅議會係民意代表
咁特區政權又係乜嘢呢？
結果就係我哋嘅合法性逐漸增加
佢哋嘅認受性亦越嚟越低

到時 我哋就有成立並行政權嘅基礎 亦將我哋嘅革命
由反抗者向當權者嘅對抗
變成新政權同舊政權嘅鬥爭」Credit: Metalist(#108502)

我哋嘅議會可以將唔同事件定性
提供我哋嘅版本，迫傳媒兩邊都要報晒

另外就係自元朗恐襲之後
最近愈黎愈多手足話要成立民間衛隊
臨時議會可以承認佢哋，提供法理依據

議會仲可以自行成立獨立調查委員會
傳召班撚樣出席會議作證
主導權喺我哋度，無論佢哋嚟定唔嚟贏嘅都係我哋
嚟就係承認臨時議會，唔嚟就係我哋單方面批鬥佢哋(Credit: 月岡恋鐘老公#199613)

傳媒有所謂平衡報道嘅原則
即係無論點都好，通常都要兩邊立場都抽啲嘢嚟報
當我哋示威者一方有咗官方嘅發聲筒，佢哋就好難滅聲唔報
我哋嘅觀點就必然地成立報紙常客

721宣言就係一個例子
連CCTVB都被迫播咗幾句義士嘅宣言
如果我哋有臨時議會呢個官方發聲筒，只會進佔更多新聞版面
就算紅底傳媒可以造馬扮睇唔到，佢哋都唔係我哋嘅目標

當然終極理想係集合民意，做好執政準備
一旦林鄭下台／潛逃嗰時我哋即刻衝上去填補個權力真空
中共冇可能快得過我哋，因為佢點都要做下程序
到時有民意合法性嘅係我哋，堂堂正正坐入議會冇人會阻

Pish

屌！！！唔推唔得

推 727元朗見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你